勇武派請停一停，諗一諗

無錯我係P牌，我係廢中，姑且容我多言幾句

警方已經將示威者真接定性為罪犯，係敵人

如果要持續抗爭，需要升級既並唔係武力

因為喺我心目中既武力...唔講得

再者，正常途徑既升級武力，頂端其實連冷兵器都不如

當務之急，係每次和平行動（頭盔mode)，都自組中央統戰室

係真係約出黎gathering ，10至20人小組，負責現場資訊同協調哨兵同前線聯絡人，同埋即時法律支援聯絡工作

我好心痛

推

補充一句，所謂統戰室只係負責資訊提供後援，決策由前線

約出黎係要減少資訊外流